有無人好似我一樣

有無好似我一樣，家人今日出左去仲未返黎，失聯，電話熄咗，真係好擔心，個心好亂

睇黎大家既家人都平安，咁都好